時事快遞

大年初一傳統上與家人拜年聚天倫，亦有市民和遊客趁假日去主題公園消閒，惟人流未算多，大部份員工亦佩戴口罩，園區設有健康服務站。武漢肺炎持續於內地多個省市爆發，廣東省今公佈新增25宗病例，東莞更首次報告確診病例。有來自東莞的內地旅客莊小姐今早來港，一到埗即與友人到海洋公園遊玩，她表示東莞市況平靜，「感覺這種東西應該不會弄到自己身上吧」，又笑言「國家已經有政策了，有甚麼好擔心呢？過關的時候也有測體溫，所以沒事的。」

「感覺這種東西應該不會弄到自己身上吧」
肺炎呢家嘢原來同拍拖一樣, 冇feel就冇事發生

林鄭將推出口罩限購為名，逼你買武漢口罩為實。武漢製口罩出沒可能係試水溫。

通常咁諗果d都係中招